點解細個玩日版寵物小精靈 唔睇攻略都爆到機？

完全係日文睇唔明
又冇買攻但又識背晒d技
又識過關

一打機學習能力就會暴升

On9 有幾多個人可以唔睇攻略冇人教又可以唔卡卡比獸

細個仲有咩好娛樂 無野做 得閒到可以全地圖npc都對話下
依加我浪費時間卡關 倒不如用啲時間上網睇下資訊同煲劇唔好？ 睇攻略幾分鐘就可以省返成個幾鐘既白撞
大家變左成年人都會向效率方面諗而唔係死打爛打

4色版可以
金銀版唔睇攻略真係唔知點叫醒卡比獸

玩左咁多版淨係金銀卡比獸同寶石版果三碌柱有睇攻略

阻路卡比獸喎

重有斬樹碎石果啲都係卡關位之一嚟

一定係人傳人識 無可能自己做到

係咪去紫苑鎮個PKM墓地拎支笛

細個玩黃版無睇攻略小二玩到小六先爆到機
雖然好漫長但好享受嗰種負碌過關, 唔得試到得既感覺
卡得最耐既地方係唔識日文唔識買飲品比金黃市(saffron city)守門口嗰位
卡到嗰陣youtube啱啱出...靜雞雞就去睇咗

仲有第一次玩第一代嗰時
雙子島個推石puzzle搞唔掂
我飛番去純白鎮再游水過去紅蓮島

05年先有YOUTUBE
果時寶石版已經出左成年啦喎

黃版果時電腦都無咩人有
何來youtube

咁我05/6年小五小六嗰陣仲玩緊黃版
係咪唔得先

摸黑過山洞

細個四色版卡係過城鎮警衛到 搞勁耐先知要問個阿婆拎杯茶

買晒所有ITEM道具再同所有NPC講野
咁就可以過到黃金鎮個關卡 打超能力道館

玩藍紅寶石嗰陣
有個百貨公司嗰個城市
右邊有個基地喺度 嗰陣入極都入唔到去
唔識睇日文 卡咗關成兩三個禮拜

之後鳩撳 周圍hea 逐個城市行下
先知道原來要返返去一開始嗰個船廠入面

試過
仲可以背左條路

我真係明

有關個道場係草系既
有間野有得玩老虎機
要落去火箭兵團個基地
都搞左一段時間

以前好好心機一卡關就去同所有NPC講野睇下過唔過到

黃版唔捉毛毛蟲同波波係過唔到第一關

下 我將隻比卡超練到20LV用快的攻擊過左

無攻略既另一種樂趣

細個卡關卡幾日都仲好有心機玩

玩金銀版唔識睇日文，又冇攻略。打完RED都唔知自己拎咗兩條羽毛，可以捉金/銀鳥

仲記得第一次玩
同fd兩個一齊摸點玩
上第一個森林俾個阿伯訓街阻住都搞咗好耐先知點過
同埋以為去pc同個女人講嘢之後, 部機彈粒精靈球出嚟係買精靈球

卡硬

以前會買攻略書黎睇

同曬全部人講野 一定有人提示

試過比卡超用slam都搞得掂

細個玩金銀版自己chok左複製bug出黎（冇人教），之後成個星期係度複製

玩黃版打火箭兵團個大佬卡關
點解比卡超打唔到人....

電光一閃

係個森林升到20lv都幾on9

之後我唔識行月見山, 練到隻比卡超37LV先過到
而家諗返都真係幾ON9

上完郵艇落船見架船走咗
跟住好驚
同每一個NPC傾計都無料到
最後試試下又比我諗到用HM01個cut去番淺藍市棵樹嗰到

最on9係有關要係個水到拎野先過到 唔睇應該一世都破唔到

去野生動物園 count住步數
行到最入問個呀伯拎招03大海無量

卡比靠Fd 教

屌

玩金銀板個時唔識過胡說樹, 玩玩下隻隻練到四十幾五十lv先拎到個水壺整走隻胡說樹

銀版
隻雀個位都唔知做咩
卡都棄game
隻火球升到40

唔小心打死左隻臭西樹妖同黃金鯉魚王

好彩有save

鯉魚龍 打錯

37LV
你都幾有毅力

GBA年代
捉火鳥冰鳥雷鳥捉到手指公甩皮 有冇人明

淨係拎單車呀 卡比獸呀 都過唔到喇
連技術型山洞入而溜冰 唔睇攻略或者人地教，都唔知要試幾多次先得

唔拎０５閃光摸黑行

溜撚左一日

我玩到月見山都未學識撞見野生精靈㩒逃走 (唔識日文)
後來升到咁上下lv硬碰多幾次就過到了

金銀版玩圖騰 字母獸果度都唔知做乜尻

好奇怪我玩黃版唔知有bug定點
試過無拎單車個守衞照比我入去單車路

嗰陣唔識攞閃光岩山隧道真係記路線摸黑過

呢個好易喎
諗下其他GYM個套路
再慢慢一步步咁試點會過唔到

金銀版
有關係用電綿羊條女
完全唔知要拎藥比佢

摸黑聽聲過山洞

屌佢老母唔識拎推石，練到隻水箭龜100lv 都未打到四大天王

唔上網睇攻略好難爆機喎

爆唔爆只係時間既問題
記得之前twitch有條金魚都打到pokemon

講深刻綠寶石 捉烈空座都好深刻
架單車連過果D陷阱

勁有恆心先用到100lv

噴火龍100lv

黃版練到6隻100lv揮手

呢排公司個個玩splatoon 都買日版
有個同事話驚屋企細路睇唔明，堅持買美版
心諗洗鬼睇得明咩

copy bug要熄機wo咁都自已chok到出黎？

我細個玩火紅。去到玩捉未知，都唔知捉晒咁多隻有咩用

當年9歲已經好強推理能力

gba 版 捉神獸捉到用腳踩 諗起都癲

係GAME鋪 見到有隻繁中水晶版

第三關交配場左邊游出去有棵樹 無限拎升LV糖

玩返日版係無呢個BUG 懷疑係整中文版條友改GAME

same 藍版 睇到眼痛

手指公皮都唔知甩過幾多次

唔知有穿洞繩呢樣道具，摸黑過唔到山洞要自己搵路出返去

學埋日文 雖然唔識讀

真係背晒d技

玩日版真係玩死人
但同時又訓練唔少推理
唔知有無巴打細個玩美版學唔少英文

我細個小學係打藍寶石 雖然大個之後都有用gba模擬器打番好多種版本
但我真係好想知如果唔睇攻略點先捉到三神柱？
同埋有咩可能齊到圖鑒？ 就算係綠寶石捉到藍紅寶石 但拉帝歐斯(sorry唔係太記得個名 只係記得係最後打完天王返到屋企阿媽睇電視問你鍾意男定紅而決定生邊隻係地圖周圍飛)
都無可能捉曬兩隻啦

細個有好多時間亂禁
唔識就算英日文 試多幾次就摸到但規律

細個用左十個鐘先過到常青市個教你掟波個和尚

有COCO嫁麻

都係一條路行到尾啫,就算有啲路擋左,都係行去第二度觸發劇情
唔同其他RPG真係要睇劇情先得,咁緊係易過

你玩假火紅 ？

冇
捉柱一係你識日文睇佢hints 亂行係冇可能撞得入

以前玩藍版 爆左機自己搵到超夢夢 點先發現要用必捉球 重新再玩過
之後自己搵路見到雷鳥 開心過哥布林發現新大陸

有強迫症一定要用紅色精靈球捉
瘋狂狂掃AB制 /跟左右搖擺制AB制

邊個話一定要用必捉?

佢有條指定路要你走 基本上爆機唔難 捉神獸唔睇攻略真係....

你用200蚊波都捉得到 做乜咁傻要玩過

super 同 ultra ball都好柒

好似作者自己講

同學之間傳或者CoCo呢

我都諗過樓主個問題，真係唔知點解

重有d格鬥game，細個會差一兩關爆機，但一直贏唔倒
而家第一關都過唔倒

根本小朋友打機先係最適合
不過要有人教d概念

我打到佢牙籤血 催眠冰訓咩狀態都試過都捉唔到 又冇人教咪以為要重玩

機率真係低 不過捉多幾次點都快過重新玩

細個玩gameboy ,黃版，一路用耳機聽住聲玩。玩到紫苑鎮果度，聽到個音樂上左癮，但之後成個人好似好抑鬱又有唔知點咁

卡過卡比獸 不過好彩個時小學有個同學老豆係日本人 佢都識少少日文 同我講有枝笛係我背包我先識試

小心白色鬼手

又冇見過。。

當年卡比獸阻住我，細個又唔識咩攻略書，玩到棄驚

以前嘅"攻略" 都係大家傳下傳下咁嚟

細個試個玩game boy噴火龍版，同人過精靈
發現有bug 過野期間甩線
可以chok 102 lv 夢夢 同 copy 多隻
之後輕鬆爆機

其實特別色係咪真係勁好多

使乜睇攻略
你細個有朋友，同學仔架嘛
一到小息已經成班人一齊開會討論/曬命啦

卡左係打完草gym

其實當年黃版個bug位捉夢夢
係點樣發現

色違鯉魚龍係 特別廢
因為個體值固定左做好低

拆game…掛
同以前d人改到中文版一樣

我都想問番自己點解打得爆
冇攻略冇問人冇交流
好多位都無啦啦過左
好似舊版打雷道館，出面n個垃圾桶，果陣都唔知玩乜尻，總知係咁同啲垃圾桶講野，無啦啦就入到去打館長

認真除左捉神獸 黃版同水晶版
其他我都係自己過
我係一卡關就同晒所有人講野 盡量記埋邊個講野同之前唔同 望下d 關鍵字 又或者響某d 卡關位亂咁按晒d 道具 裝晒d 技比d 精靈用 用盡方法去過
細細個就毒撚

細細個 個個岩山山洞好撚黑
自己又唔敢行 驚係山洞入面盪失路
驚返唔到出黎 又有一命爆機潔癖症
所以細個都係俾表哥幫我打爆機 之後我再玩爆機save
到我18歲玩返 先知原來個岩山山洞
原來得一條路俾你行 根本唔會卡 我屌

另外Pokemon 4色版 拎左小火龍先 真係好撚難打
頭一打岩系 有時-6靠隻波波同小火龍都可以過到
屌拿星 第二關就有500種族值既寶石海星屈我機 又係識補血 依關同大奶罐有得fight
仲有試過第4關卡
4色版個時招挷可以無限連
我睇住我隻水箭龜150血 俾佢用一招挷
慢慢3血扣 扣到0血 睇左我7分鐘

小火龍最勁wo
點會難打

same 仲記得最後隻比卡超中左毒 就係靠中毒之後每行幾步閃一下咁探路先出到去

屌 笑撚左

小火龍頂完頭兩關 岩水 之後就一路順境
進化到噴火龍學到個招必中弱點既切開 好撚屈機

以前d人成日話上太空捉夢夢架

細個去公園打機就會有大哥哥教

得罪講句...依家呢一代細路如果有玩X/Y或者太陽/月亮
都唔知會唔會再有呢一種經歷

玩多幾次就知要左行幾多格，上行幾多格咁過

唔會
小一已經有iPhone macbook用
得90後先明白草錢買coco果隻感覺

由16蚊睇住佢依加25蚊

以前誇張到唔開閃光都過到黑暗洞
仲要唔止我一個識

仲有火焰漩渦又係屈機

依家細路都唔會玩遊戲機啦…
有電話game就夠佢地玩

去到某個位唔知要食發光舊野過山洞 我表哥摸黑就過撚左 痴線

火鳥最勁果隻大字燒

記得唔知邊度
過閘比個通行員stop左唔比過

我去石英高原條路捉猴怪

唔好玩啦 火鳥最勁個招唔係射喱眼咩

我淨係記得細個玩金銀版個陣，係個關最大百貨公司城市下面個草叢，有得無限攞升lv 糖 但唔係所有帶都有呢個bug

你要收買佢先過到

有關GYM成地垃圾桶類似係要搵邊2個有電掣 又係鳩撞

你係咪玩四色版嫁
係人都知火焰漩渦最痴線

舊版真係得，仲算睇到條路，金銀就真係要用閃光先得

究竟點樣識對住空氣禁傾計制會有隱藏道具食
當年係點樣知

成班小學雞，緊有人過到，之後一傳十，十傳百，快過睇攻略

其實正路係第一個9撞 第二個會係附近(即係都係9撞)

因為愛啊 哈利

Coco 中間 單色攻略咪有囉

係第一關果到個博物館果支火箭度研究左勁耐點樣上太空

以前玩到唔洗閃光都記得晒啲洞穴點行

上年玩金版，用按鍵精靈掛機打老鼠仔升lv, 掛左幾個鐘。由7xlv升到99lv

金銀板卡比痴撚線要去小霞個道館問其中一格水拎道具 細個卡左好撚耐。

個個都講05閃光
記得裝左閃光落雷超到
後悔到仆街
少撚左招打人技

摸黑過山窿真係好多人試過
細個玩四色版真係唔知捉XX隻先有技/物品送
都係誤打誤撞

細細個咁得閒,有時間慢慢去摸索一個個細節,乜都有新鮮感,諗下都開心

金銀就真係跟住coco攻略玩

玩比卡超版完全唔知御三家獲得條件
係大個重玩先知

唔緊要啦 反正細個個個d配招咪係 10萬 落雷 電擊 咁
多一招少一招冇乜分別

HM從來都係求其捉D野生精靈架啦
得fly教得過自己既親生精靈

依個po真喺超有回憶
細細個玩嗰陣 攻略都喺聽返嚟
妖樹 卡比獸 黃金鯉魚龍都喺
卡左好耐先搵到捉到
但後來有關 摸黑入山洞
從此就未出過嚟...save左阿！
以前得一個save位 邊有得load過唔入

仲有個好記得 又喺摸黑
喺到溜冰 無限卡死
最後 我嘅童年都卡左喺到
直到大個少少 重玩先爆左機
都無睇攻略 竟然一路打到4大天王
嗰種喜悅真喺 終於
可以完左小時候嘅美夢

第一次玩冇開燈行過左個山洞

咁啱仲要係臨小學畢業爆黃版
別有一番感受

果個喜悅一世都記得

我記得當年我第一次聽到最終決戰既音樂
心跳真係狂加速

想當年5蚊5蚊咁儲都要買部gameboy color番嚟玩
仲要透明紫
第一次game就係玩水晶版
日日番學就同同學傾點過gym 升到幾多lv先夠做
用咩寵打四大
想當年 知道要星期五先捉到背背龍真係崩潰咗
因為咁啱學完游水個日係星期六

我d表弟表妹一卡關就話唔玩
係到玩埋d手機game識自動打怪
我真係唔明有咩咁好玩

個陣有手機game定你講依家

哇屌 你一講起 有畫面
第一次打完全唔知咩事
以為喺boss關
打左好耐 因為當時又唔知咩剋咩
只知火剋木 木剋水 水剋火
尻打打贏左 打贏嗰刻都幾空虛

依個又係好深刻
要換架快單車衝
仲有捉果三隻岩系神獸

我記得狂掟普通精靈球都可以捉到

黃版八個道館leader平均難打過三色版好多
仲要係越後越難打

爬天空塔係惡夢

上堂偷偷地一邊睇攻略一邊打 好刺激

如果只練比卡超的話就係既

超記得細細聽人講點捉超夢夢
我諗大家都知渣火箭上太空依個說法
屌 依家諗起好假 但當時真喺深信不疑
於是真喺返去博士嗰頭 一隻一隻咁捉
但我好似捉左一個月就無捉
因為部gameboy color 俾死mk仔
搶走左 500蚊㗎！
當時對一個細路嚟講喺幾貴！
入面仲有我嘅回憶！死mk仔！

我玩銀版個陣買左三set99粒精靈球
諗住係冰洞到捉啲小海獅同冰系寵去升
個陣諗住個洞愈深啲寵愈高lv
點知愈行愈入愈行愈入 入左個洞到去到最高見到隻野係中間
即刻save左gane再上去對話
點知有利基亞捉 勁撚負碌
最後要狂開機熄機捉左三粒鍾用左7十幾個波先捉到 個陣好爽

我記得當年係打爆機先去拎05 閃光 因為唔知有呢樣野
但換黎既係摸黑過洞同一車車小拳石同波音蝠

咁多個山洞都摸黑

係呀屌 個陣聽fd講係有得複製 跟住裝個大師球落寵到複製用大師球狂捉三聖獸
但我研究左好耐都唔知點複製

細個一定會盡可能揀返自己既屬性招，覺得會襯

捉冰柱要呆等兩分鐘

成個城啲npc都講晒野easy過
不過太大力兩野秒左
本身諗住捉埋

黃金鯉魚龍正

工具寵
學晒4招HM

呢個都唔夠卡卡比獸難

尤基納100
個時聽fd講升過100 去左101會老死

究竟有幾多人細個真係試過玩對人戰

利申：我隻影分身自我再生利基亞世界最強

第一次打四大 諗番起個背景音樂都起雞皮

其實我成日覺得第二代比人低估
氣氛, 音樂, 畫質等都最吸引我 (尤其GBC黎講)
可惜只出過金銀水晶三隻game
如果出多D第二代遊戲就好

我記得我玩黃版果時小一
有個全黑嘅洞穴
咁我果時唔知要裝閃光
喺黑擝擝嘅情況下玩左4日， 終於撞到去出口

比著係而家， 我諗我寧願唔玩

有玩過
金銀版，六隻夢夢 淨係用一擊必殺果招插插插
2邊鬥好運，睇下邊個插中先

所以特別鍾意黃版，同埋覺得佢啲寵物圖最靚

有無人知金銀
砌晒化飛、千年蟲、多刺菊石拼圖
有咩用？
砌完會地震同主角跌落街

遊戲要進步既
有得出係gba唔通唔出咩

試過啦，果陣同fd坐埋用對打線連住，仲記得係金銀版果陣，不過大家都係鳩玩

細個有多餘時間比自己喺遊戲世界周圍遊蕩
大個咗連玩GTA 5都要睇攻略玩

落去捉未知lo

小智啲配招真係好廢

捉晒有咩用

由黃版玩到珍珠版，愈細個愈唔洗睇攻略
去到珍珠版就識上網睇，仲要係圖文攻略

細個玩金銀贏左火箭兵團大佬果陣
有個唔知咩博士話我喺英雄救左呢個世界
個時開心左成日

反而想知黃版點樣可以做到儲齊圖鑑
起碼見齊先

俾個獎狀你

我同上面某巴打一樣，有紅色波強逼症
所有寵一定要用200蚊波捉
一來紅色波最靚最似返卡通咁
二來覺得紅波都會捉到，點解要買貴波

Agger 讀書又唔見咁叻

你叫我而家玩返一撚定爆唔到

冇紅藍綠幫都係唔得

我都明
所以我唯有玩下D第二代改版黎止吓癮

唔少人咁講過
得罪講紅藍版D寵物圖無得比

新少少既火紅綠葉版都好好玩

你地就好
細個買完唔知咩版之後
Save唔撚到原來 日日玩到捉完波波就算
我咁都可以重複玩左幾日

細個唔洗返工 無憂無慮 大把時間玩
返工之後d時間用黎訓教都唔捨得

二代最比到親切感我
btw寶石版其實唔睇攻略有冇可能捉到三條柱

冇可能 至少要識日文

四色靠自己都無咩問題 金銀真係要睇攻略/問人 不過真係好玩ga 個陣日文睇唔明都無所謂

gameboy color 藍版，雖然係中文版，但好難得無死save同埋升到隻雷鳥100lv

鯨魚同岩石魚

有可能既
如果你屎忽撞棍用開果兩隻野

有啲精靈係咪無得捉
細個覺得沙古拉比華拉好型但記得好似淨係可以二揀一？
仲有果幾隻化石系都唔知點捉 名都唔知（化石飛龍左面果幾隻）
有無高人宜家教我下

到而家都係唔知第三關個機關係咩原理

最記得黃版 比卡超打第一個小拳石道館卡到仆街...
之後係山洞見到小拳石以為好撚勁即刻捉

黑媽媽既山洞行到識背...

仲有急凍鳥洞穴推石仔都卡左好耐
e加覺得細個既自己好醒冇攻略都過到

又唔覺特別難打
只係第一關被大岩蛇剋撚住

所以要升高LV D 用D時間去捉一堆垃圾去磨條大岩石

寶石版永遠都係過咗山洞先打格鬥道館

咁個d左幾多步後幾多步呢

上兩頁我有講

無記錯打完小霞個關 行上少少就有小火龍拎

去幽靈大廈要拎眼鏡先上到樓
有隻卡啦卡啦欄住

無人教 純同表哥兩條友研究打爆機
卡比獸 劈樹都唔係問題
起馬你會覺得呢個係一個難題考你

最仆街係黑洞 過完黑洞打天王果個黑洞
屌你仲以為係咪隻GAME壞撚左有BUG
次次入去乜撚都睇唔到玩西咩

屌以前卡住係卡比獸訓覺個位
搵唔到方法叫佢起身
最後嬲嬲地丟左餅帶

全部比你地講晒 lm

4色第2關唔識用電腦將隻寵轉番做人 卡撚到
比人水比卡超要50lv先過到
係草叢練到5x lv 小火龍進埋噴火龍 都卡關
屌佢老母

我到而家都仲好佩服研究到點捉寶石小醜魚嗰條友......

係依家呀
Sor中文唔太好

眼鏡要去隔離市賭場打完火箭兵團先有
咁樣跳法都幾考起人

呢個唔難啦 有去賭場玩都知個到有啲古怪
比野卡住多數都係前面有啲人未傾計/未打
當升lv去番前面周圍八下輕鬆過

係唔係要係某幾個位釣魚先會遇到
個條魚進化都好難

而家開始 覺得而家ge 恆心耐力有唔少係打機卡關拎返黎
我記得打俊大奶罐打到我灰機

明知係咁chok ab兩個制都唔會影響捉唔捉到隻寵物小精靈都會照chok

小雞模擬器

可以玩番

心理作用有影響

銀版打完四大天王但係小霞個道館無人真係唔知乜事
個陣真係卡到捉晒有得捉既寵當完左就算
心結

有影響wo
唔chok就即刻爆

佢失左戀 你去正輝屋企出面個水池搵佢

咁都記得

佢唔見左隻戒子咋, 隻戒子跌左落水池

比你地搞到想dl返個模擬器玩多次

有冇人成日好鍾意見到海就游過去探險

仲以為佢同red分左手去望水池散心
腦補左

Same

too much water
最憎游水 成堆水母

其實有乜好點解
打得機又唔識字就會四圍行架啦
一定要有攻略先打到機？
比哂hints先過到關？
係咪屋企無飯食你就會餓死

有冇人試過用01技斬晒d草

叻啦叻啦
我都係想勾下大家回憶姐

你睇下近年果堆RPG先

細個一卡關就去問隔離屋點玩
一係落樓下公園周圍問人點玩

升到噴火龍先過到

最慘都唔係唔識路
最慘係餅帶冇電你會冇左個save

我都係 仲記得
用左299個先捉到超夢夢 個時玩到無哂電
最後因爲係玩老番 開番機咩save都無
嬲撚左成個星期

我仲慘
金銀版用超夢夢同朋友換左隻夢夢返黎
之後返到學校周圍唱自己有夢夢
點知想證明畀人睇果陣餅帶冇電
攪到我變左吹水精俾人杯左一排

火版隻火鳥最無特色 求其放係冠軍之路

吹笛呀有冇玩過

第一次玩金版 坐船果度卡左好耐
開頭有個水手塞住條路唔畀過 又唔識睇日文 結果搞左一輪先落到船
落船果下見到去左初代地圖真係好震撼

開返機咩SAVE都冇 咁你既意思係你由頭玩到去捉超夢夢都冇熄過機?

金銀版用草系玩，頭兩個道館已經卡哂關

我去到鬼屋格拉格拉卡左勁耐 有無巴打一樣？

你知唔知GB年代既SAVE係咩形式保存

金銀版好似要較到個收音機去吹笛嗰個台先過到？
嗰陣全部日文鬼知要開收音機咩

邊到有得dl黎玩返
童年回憶啊 最衰平水相逢又收哂皮

講真，呢條友要玩幾耐先研究到個套路

Sorry app版lag左

係,唔知邊個係要逐個試先得

啫係覺得講到明比你知
比埋箭嘴係地圖先識玩？

比教好奇5lv點行到入去

係換晒5lv既精靈姐

最搞笑係唔識日文
然後問人揀邊咩買咩嗰陣就話 "口字/八字/才字開頭嗰個呀"

地圖少嘛，仲要係冇得學大字燒，變左瞪眼其他兩隻雀都學到雷冰最勁果招

大個先知，應該係有人set錯火鳥招表

當年玩唔知咩板，卡金錢樹嗰到，卡到所有寵99lv

無限save load
一遇嘢就load

佢意思係點樣身上帶住呢堆5lv
一路唔比野怪打死 咁行入去red嗰個位到

細個小學好有恒心 玩黃版 又唔知自己點解鍾意用皮可斯 升到100

果陣盒 帶 整爛左無左save 唔開心左成個星期

有精靈噴霧,噴左可以幾百步內唔遇怪

唔睇鬼識飛天chok夢夢

但係唔係只限低lv過頭一隻嘅pkm咩
全部5lv 呢個位嗰啲一定高過5lv

以前玩黃版，唔識拎閃光都摸黑過到rock tunnel,諗起都覺得勁

成日見d訓練員用禦三家 跟住拎波掟
究竟邊個發明訓練員精靈唔捉得但又掟得精靈球
仲有d訓練員d禦三家好少見進晒化
心諗成日見佢地仲用3 4十lv奇異種子小火龍
記得啟暴龍個四大天王夠lv進啟暴龍仲用哈古龍

我玩紅版同金版都係完全唔睇攻略 又唔用閃光過山窿都爆到
但一到寶石黎到呢度

完全唔知原來下面橋底係可以行過去 卡左成個星期
之後放完聖誕假返學問返個fd先識過

記果時唔識拎閃光 靠中毒果下閃moon 過山洞

D音樂入左腦

有冇人覺得拎隻百變怪同其他精靈扑野好痴線

聽撞牆聲 好似係

我打藍寶石個時唔知有閃光呢樣野，打聖獸個山洞可以摸黑記到點樣行

防蟲噴霧呀大佬
個洞邊有電腦換寵

當野生lv高過自己team最高lv時
噴霧好似係冇用個喎

比起要捉佢, 要佢進化實在太簡單
佢個mechanics係
唔同人個人物ID都唔同
按每個ID個尾數黎分group
佢出現的位置係唔同group都唔同
但都係得不多過10格有機率可以遇到
成條河咁長, 得幾格......不過好在都有40%機率
搵到嗰格都唔驚捉唔到

第一次玩係玩金銀 果時一開波就卡關
唔知要揀三主其中一隻先 心諗點解走極都走唔到
有日係咁9禁先發現要揀

咁又過份左d

金銀版果個冰洞

4色版老虎機換立方獸禁到手都軟

細個最多係時間 而家已經冇心機研究

金銀版唔識拎月光石

我都卡過呢度

邊度洞邊有電腦呀

我記得冇save 電果一刻，我喊左出黎

皮皮舞

每次入山洞都好大壓力
一定要準備好晒
sa晒ve

點會無端端星期一夜晚去嗰度

我係靠以前灰色好重好大果部gameboy 過山洞…
果部機你係黑山洞咁start,會有一迅間光哂個地圖…

邊撚個唔知

我試過寄幅畫去佢真係刊登左

上太空捉夢夢

係呀 所以唔明啲友講噴霧做乜

我唯一諗到嘅方法就係每行一步 或者 一小段就save一次
一遇怪即load , 然後loop到去到Red面前

仲有紅綠版拎152
又話有多過151隻精靈

卡關卡到冇save fu 電

溜冰

當年問鄰居
唔知點解又會知道鄰居有玩
又唔知點解咁搞笑走去問佢

果時我釣左三日, 日日係到釣, 終於釣到條男既小醜魚...

水晶版完全打爆 唔記得點做到

依家都唔明點解果時咁有耐性係到釣

我唔知個陣有冇
但有粒道具叫 煙霧彈 裝左係身就一定可以戰鬥中逃走

又或者帶幾打皮皮公仔係身lo

冇睇攻略

紅綠版邊有152

上網睇三圍就知真係勁啲

咁可能係呢粒煙霧球
佢全team得一隻有道具 咁應該就係

綠寶石去第八道館卡咗超耐
周圍潛水都搵唔到條路

仲有紅版座鬼塔
有隻鬼卡住條樓梯

細個無閃光都摸黑過山洞
仲要練到噴火龍40lv先過到小霞

金銀版卡左係第二關，練到30幾lv, 之後問fd先知要拎小刺蛋

火紅綠葉版好正

咪亂碼但有152號囉

之前有dl gba4ios
自己手殘入咗appstore 就用唔返個app

諗諗下呢個遊戲真心好考耐性
捉寵，練寵，過版，儲圖鑑，全部都係只要有心玩一定可以達到目標。睇返而家啲遊戲同apps，全部都係抽野向為主 抽唔到勁野就要課金。基本上無運或唔夠實力可以用錢搭救，完全無左享受代入遊戲個種趣味

玩黃版印象好深刻
去到第一個道館我打咗好耐都打唔到
小拳石同大岩蛇完全屌打比卡超同波波
最後表哥教我捉隻猴怪，用格鬥系打就輕鬆過
搞咗好耐,終於可以喺深灰市向右行冇人叫停我嗰刻真係好感動

上網見到有鬼佬用一個鐘打爆黃版

玩家同遊戲開發都有責任

我個朋友當年釣左成個星期
聽都市傳說話得瀑布上面嗰六格先釣到
大個左我話返佢知個捉法佢屌曬鬼
之前重玩綠寶, 捉左2個倉的小醜魚check個體值

係呀屌 最慘係呢樣

屌 我明呀
我真係卡撚左成個星期先知點行

你講嗰d speed run我都見過 有個鬼佬用4個鐘打爆水晶版 好似係目前全球最快

我記得以前上網淨係check到個機率低都冇人有, 但係幅地圖紅左勁多地方話有得捉

冇睇 仲好似有dd亂碼 最後打類似小智嘅人

記得細個果時玩黃版
又未識捉精靈
用比卡超硬打小剛
卡左勁耐 最尾比卡超升到30幾lv 先夠打
仲有黑色山洞 唔識照明
最後都出到去果下真係好感動

我第一隻pkm都係黃版
但我係捉波波，進化成比比鳥去到32lv，加補血藥先打得贏小剛

屌！一成功向右行，開心到彈起

比卡超打小剛果種無力感

卡比獸算得係咩，大奶罐先係惡夢

又唔係好覺低機率
不過我有 性別潔癖 如果小醜魚係女性，我寧願唔捉

由火紅果代開始玩
玩到去BW見到全部陌生既pokemon已經無動力玩

屌 當打用弱智陣打
係用比卡超打到火都黎
RELOAD左N次之後
試下用巴他打 結果

寶石版三柱唔睇攻略真係唔知點搞，冇hints既完全

大奶真係要命博命打

你用火球鼠開局咪難
遊戲難度不嬲係水>火>草

識玩梗係等lv9比比鳥先捉啦仲波波綠毛蟲，磨到2046呀

唔係女性先要捉咩 btw, 其實捉完都可以同百變怪生蛋既

我試過用100lv bug chok左隊寶石海星戰隊出黎

第二代真係最優秀，成隻game承傳自初代，唔似之後咁斷層。

風格都好日式，之後果啲溝哂美式風格。
開始咁咁原汁原味。

其實 我一直唔覺大奶罐難打
可能我頭5，6 gym都練死三御守

反而覺得3條啟暴龍最煩

04005B72:0044

我剩係試過生好大粒水泡然後再吉爆佢，痛到仆街。過幾日又黎過

呢個係惡夢，架車轉唔切彎刹錯制都要由頭黎過

對啟暴龍用 大力鱷+冰牙 直爆

如果大家想玩返而又係iOS 嘅朋友
依家可以用小雞模擬器去重溫返所有game 甚至係漢化
因為佢地終於有方法係iOS 到玩
只要上safari or chrome search 小雞模擬器iOS 第一條link就係教學了

大個左玩手機版，係做唔到十字制個種
機動性行走，成鬼日跌落下一層

依個真係幾難玩

第一次卡咗喺彩虹市火箭兵團總部
個背囊爆哂冇位拎條鎖匙
但就睇唔明啲日文我就以為係有問題

成個鎮啲npc都傾過哂 傾完再試
玩到啲位熟哂都未過到

之後重玩可能冇咁多心機執嘢就過左

仲有肯定試過比人用煙霧減命中率減到隻火恐龍招憤怒變左無限loop打唔中，loop左十幾分鐘頂唔順我熄機再黎過

啱, 你大概講出我想講點解第二代特別吸引我既原因
簡單d講我覺得金銀水晶係最有pokemon風格既一代

猴怪加尼多朗

紅藍綠寶石個年代有電腦上網 卡關都有得CHECK
紅綠黃金銀水晶真係打撚死人

屌 真係痛到pk

我都認同 當年真係風靡一時
整個童年都係金銀版時期渡過

唉屌.....時光原來過左咁多年

唔睇攻略爆到 洛克人exe先係神人

有無link 想睇下

其實個bgm 好上腦

黃版上宇宙

嗰時用game boy，捉雷鳥急凍鳥，我用埋紙筆

好common 果陣

去第一關 博物館 坐火箭上太空捉夢夢

查實第3關雷超 係點過
次次都係load save 試親

果陣咁少資訊.. 乜都信架啦

銀帶 係我第一隻玩最耐既pkm 全日文 完全唔識睇 玩到打埋 小智 一卡關基本全城圖既npc都問一次

洛克人exe 4真係幾難, 尤其果時打完隻蝙蝠之後完全唔知想點

比卡超版摸黑過山洞
我記得人地教係推實某個方向到盡頭，記著啲方向過多幾次就背左

係

音樂又係神級
呢首係我小學回憶

我都係咁
仲未識用閃光個陣我都係

其實以當年來講, pokemon 個世界面積真係好大

第一粒撞 擁中save
第二粒係第一粒附近

銀版比左好多過路費都過唔到冰系道館
原來要打鯉魚龍 火箭兵團
打第八個館前又要打電波塔

小學雞差唔多個個都玩

最on9係隻野會食飽，飽左都唔夠美麗度就gg，重點係d果升得少

我第一次玩係間房就卡左 屌佢老母， 一開始淨係識行樓梯落去， 跟住唔知地墊位原來係出房， 係間房兜左勁耐， 以為自己餅帶壞左， 放低左幾日冇玩， 有日開返先唔小心出左間房 果陣開心到

閃光寵物小精靈遇到既機率低過行街突然比人屌屎忽玩左咁耐pkm一次都未見過

屌你老味用手機模擬器玩仲on9冇制禁我試左兩個鐘先上到去捉烈空座

捉馬騮打石

第二關門口換寵原地飛天去超夢夢山洞門口捉夢夢

根本無可能試出黎 肯定睇source code先搵到出黎

我淨係遇過一次波音蝠

我淨係遇過一次閃光波音蝠

世紀騙局

依個好似好熟咁

第二代每項個體值最高係 15

色違個體值最高係 15 / 10 / 10 / 10 （攻防速特）

摸黑過山洞真係痴線 細過太得閒先做得出
黃版打到第四道館之後唔識玩 不停打20lv怪大比鳥升到60lv

黃金鯉魚龍（其實係橙色）
剩係一出黎會閃一閃先對戰已經型死
有冇人記得

冇記錯好似係咁？
過咗最後一個好似直行都得

細細個唔知 真係會卡足一星期

依個唔難
試得多就得
起碼唔關唔識日文事

黃版唔洗攻略爆到
記得卡最耐係要比飲品個關員先放你過去第六關
果時小二度竟然識睇果樣飲品既日文字去估要買果樣道具比佢
到銀版卡左係裡關舊版圖發電廠(呢個真係要搵功略先知
超on9個發電廠唔見左某件零件而果件零件就響小霞個道館遊水先搵到
呢個我唔信有人細個唔識日文都過到

得罪講句呢個係關智商事

我第一次玩嗰陣十七歲
原來無覺得難, 只係試幾次就過到
所以難應該係關細個腦筍未生埋事

黃金城隻胡說樹
卡到隻火暴獸87lv先過

其實卡關還卡關
唔一定要keep住係野生擦lv既
擦到咁高lv就算過到關
我都寧願擺番入電腦捉過隻算

唔睇攻略點知要問個阿婆攞茶？

每次成功行到條原本行唔到嘅路都好興奮

金銀版

打完第7關之後去第3關地下城，卡左成個月，最後要問人先過到

而家又話一樣
金銀之後冇玩

我以前卡關係會周圍行行哂成個地圖同哂所有人講野 所以都唔會卡好耐

捉尼多郎用格鬥秒過

心金/魂銀係pkm最後高質之作
不服來辯

真係無人教過我 日日夜夜拎住部機鳩行鳩禁啲人就過左

野生怪咁少經
咁都升到真係好大毅力

lm

主角必學招式 - 斬樹

以前第一次火紅玩唔識save load大法
比電道館D垃圾桶卡左勁耐

屌 都唔知邊個撚屌開始傳，試左幾撚耐仲同fd駁話有

喂喂喂 你自己上唔到太空捉夢夢就話人地昆你?

記得以前黃版去到坐郵輪個關
個時我連續出出入入，點知有次我出左去之後部郵輪走左，記得係未拎01
究竟係咪我記錯

無拎01架船係唔會走既

得一條路行
行行下一定爆機既

依家先知有依個玩法

模擬器我頂唔順，開0.5速過就算

求教學

嗰時唔睇攻略打真係難到仆街
日日返學會同同學討論進度
之後再慢慢過
講緊嗰時想要攻略仲要比錢買書
唔似而家上個網就乜都齊

希望幫到大家
捉到嘅比正皮 唔好益cdrom

以前唔知有閃光

摸黑過左黑心隧道

以前真心係自己打爆

不過係簡體中文

配招簡單又濕狙，狂踩會terrified郁唔到，打佢唔死比佢滾動到三下注定gg，打到紅血比佢速度快過你補血成功就要由綠血再磨過，媚惑成功根本等死
對付佢只可以用鬼斯通催眠詛咒先最有效，三回合唔醒等於收皮
同初代小霞既寶石海星比真係兩種級數

細個玩黃版打唔贏第一關大岩蛇，升到唔知廿幾定三十幾lv用quick attack 打贏

講屬性未釣到哈古龍個陣打刺龍王根本仲癡線，一開始冇練電龍同佢打係磨到仆街都未必贏，因為佢抗性太屈得一個弱點，偏偏你就冇得捉哈古龍黎反咬佢住，識冰招既脆皮少少都比佢收皮，打佢又唔太痛，啟暴龍剩係紅唇娃冰拳都輕鬆三隻啦

以前唔知有得拎閃光，所有friend都係叫我幫佢過諗番起都痴撚線第一隻打既好似係隻骨頭佬

所以人大左，會用穿牆金手指搞掂，行兩步就得
以前為左過呢度loop幾個鐘既童年回憶唔會再有

我玩英文版

Menu柒，save得慢，但完全係將當時既童年回憶昇華，藝妓去鈴之塔頂召喚鳳凰既個場永世難忘

真係有細路玩咩
見親依家仲會玩正統系列既都已經唔係小朋友

我認我廢
玩紅寶石一開始困住喺間房度
卡撚咗勁耐先知要教個鐘先落到去同老母講嘢

淨係識好努力用飛天螳螂黎複製升級糖果

金版幸福蛋超多血，啪糖啪到進化埋 扣血扣勁耐

基本上玩家名十個有九個都叫啊啊啊aaaa(日文)

屌你 笑出聲

最多人卡應該係拎野飲
另外舊版最用腦應該係火箭兵團基地拎鎖匙開門打小茂個度

係 卡左好耐火箭兵團基地

細個玩黃版，每次捉完超夢就重玩
第一次：第一關叫阿哥幫手，淨係識捉火鳥
第二次：第一關自己練比卡超練到識電光石火，知道邊度捉急凍鳥雷鳥
第三次：第一關用哥達噴怒門牙去過關
第四次：第一關用巴他蝶念力過關
但玩左咁耐都冇人同我連過機，所以我細個係冇得用耿鬼

以前藍版玩英文版
不過果陣卡左係月見山，全部精靈暈晒得返隻卡尾龜，升到32lv
係之後買日文既銀版同水晶版睇唔明 一定要睇攻略先識玩，
到之後綠寶石版玩返英文算

我試過唔識行月見山 淨係喺出面啲草度鳩打野生精靈 全部升到30幾lv 完全唔知做乜鳩

最記得個時四色版個黑洞，我個時真係摸黑咁過個洞，後來先知有發光珠

細個唔識趕雀果關 好似係第二間gym 跟住日日係個草叢仔練到隻水主60lv

細個玩金版都係唔識整醒卡比獸
仲記得有人教要開收音機嘈醒佢
但都係唔得
記得嗰陣卡係卡比獸到
之後打野生怪 打到六隻Lv100
直到盒帶唔知做咩壞咗無哂啲save就無玩
喊到仆街嗰陣

btw到而家都唔知正式叫醒佢流程係點 只係知好似用笛吹醒佢

細個俾人呃，話拎完01再專登喺船上俾人打死出返去poke centre. 咁隻船唔會走
之後一直通關去到拎到游水
再返去入船前個版面，用游水一直東游會有夢夢
我專登洗save試，無記錯係游左一陣會有隱形牆，除此之外咩都無

邊度有Mac機版可以down返

收音機較到最頂係笛聲
心諗 鬼知係最頂

小雞模擬器
咪可以玩番

嘩屌呢個我撞左好撚耐

㩒到第一個之後, save一save就ok

以前太細過
真係睇coco先知點過某幾個
但好多都係負碌過到，尤其卡比獸係負碌過

唔係入船前個版面, 係響有船果個版面向東游
之後上岸就發現到真係有架不知明既貸車
但冇野拎冇用純粹當係彩彈放係度